★狂賀！減慢 iPhone 事件--Apple已面臨至少兩宗集體訴訟。

雖然 Apple 在確認此事時講明減慢舊 iPhone 速度是為了避免老化的電池不勝負荷而突然關機，但是市場上有不少聲音指 Apple 事前保持「低調」，目的是要讓用戶以為手機開始故障、繼而購入新型號的 iPhone；而為此，Apple 正面臨至少兩起來自集體訴訟。

根據提出訴訟的其中一個律師代表指出，Apple 在不告知用戶的前提下私自減慢 iPhone 的運行速度，是蓄意的違法行為；而另一邊、位於加洲的原訴方亦表示，Apple 理應讓用戶自行選擇是否減慢速度。

訴訟目前仍未有結果，如果最後真是罪名成立，Apple 將有可能需要為受影響的用戶提供賠償，更重要的，是 Apple 往後將不能透過同樣手段讓用戶自動自覺地購入新機，或者會影響到未來新 iPhone 的銷量。

需要為受影響的用戶提供賠償
需要為受影響的用戶提供賠償
需要為受影響的用戶提供賠償
需要為受影響的用戶提供賠償

需要為受影響的用戶提供賠償

唔關香港事

全球不嬲唔包香港

剩係支那國索償已可令apple即時破產

乜鳩罪名成立

唔係邊度告就賠返俾邊度？
我當佢係美國俾人告，咁其他國家既人可以自動受益？

支持，最好香港apple store全線執笠，老貓係咪咁話?

香港無集體訴訟